點解無啦啦我部機MacBook Pro 開唔到

我部機無啦啦今日起身就開唔到機 琴日都好地地
有咩方法可以解決

調鬧鐘叫入面d零件起身

@硬件傳心師

差電

差左都無用

真心問

真心，最好拎去check下，有日我部電腦都突然開唔到，再開話我硬盤壞左，不過我唔多識電腦，拎左比人整就冇事，希望你有backup啦

試下reset nvram/smc 有冇反應

我部機 2017 MacBook Pro 都預約左 不過驚換過硬盤好貴

試過 好似唔多有反應

一個月前同你情況一樣
夜晚仲好地地 朝早就開唔到
搵咗天才吧 check 完話要換mon 加埋人工$4000
我覺得太貴 去咗觀塘樓上鋪整
Check完問我係咪入過水 影埋相比我
我話無 但最後話幫我整咗底板定唔知咩
最後埋單$950
利伸 唔識電腦 比人搵笨都唔其
最後問咗it fd 佢話我真係比人搵咗笨柒

但我覺得本身整要$4000
最後個價平咁多 真係諗都唔諗就整咗

試過，
插電，係咁長㩒power，係咁㩒

硬乜撚盤

咪已經話左我唔多識電腦

你個部係幾多年？
無阿 如果真係幾千真係無計。 我部2017都算新 好驚比人換零件。 我之前部iPhone 試過 所以都唔敢駁

macbook pro retina 2015年
So far都同之前無變
但都懷疑有比人換㗎啦
從來都未壞過電子產品 第一次壞
驚得制 想拿拿臨搞返掂
所以就比咗人整

咁如果長按power都唔得就真係拎去check啦

無計 如果比幾千就幾千 廢事整完用一陣又壞起碼apple 都有保養。 同埋部2017真係唔敢撈出去整😂😂

師兄⋯ 大約幾錢 如果壞底版 使唔使過3千？

連壞咩都唔知點答你

無阿 我估都係底版 一係電 。
所以想知大約幾錢如果係Apple 換

底板好似$3000
電就1000-1500

不過有時好難講，如果證明到係廠問題(例如初代retina爛mon) 可能唔駛錢有得換

又調又盤
block 7佢啦

師兄無問題阿

我冇問題啊

我既意思係. 無問題, 師兄。唔該晒

師兄 以個唔係人為 可唔可以罵佢 駁唔使錢換

我諗好聲好氣問價同清楚解釋咩事先會好啲

你最後整得返？
我部電腦早兩個禮拜都係咁更新完，突然間開唔到機，拎去天才吧佢同我講話個底板壞咗如果要整嘅話要3800 之後我又唔想立亂出去俾人整好驚俾人再整壞，之後就去買咗部新⋯⋯本身mba用左3年

換你零件攪到有暗病 寧願比多啲原廠整

岩阿。 一陣換你其他零件 格一陣又壞另外個樣野到時又撈唔到原廠整又要迫住去其他店整仲麻煩。

我自己試過一次部iphone 當場部我部機砌返入去個時碎左小小 我以家都唔敢貪平去整

我覺得你試下講更新完 過左幾日就壞 佢地可能會唔使錢

屌 我部2015都係前排更新完無耐就燒左

我都係MacBook Air 2015 咁你最後點樣？出去俾人整？

如果鍵盤capslock喺開機後㩒完都冇着燈，試咗㩒制reset smc 或者電池唔得 有可能係個mon或者底板出事 咁就真係要拎去整呀
上一部電腦都係咁樣整完底板又壞過
結果買咗部新嘅

禁應該都壞左

2015都可以撈出去比人整既 不過近幾年買既機真係唔好貪平出去整。 人地撈你D件 賣出去好值錢

想問下你部機咩版本？

MBA early 2015

禁MacBook pro咪仲要好貴

唔敢啦 係apple整 都係3800到

你是咪更新左os

我個部12年mbp 更新完瘋狂自己reboot 有時仲著唔到機

頂我都係 一起身就發覺開唔到機

我部機升左mojave先開始有問題，依家打算降OS

重置smc即刻開得返 好感動

係呀屌，一模一樣
就係諗住食咗佢一陣間自己再開過可能會好啲
點知一去無回頭從此開唔番 屌啦星

試哂所有reset冇一個成功達得著部機
你成功既可唔可以分享下

我就係升左mojave 兩日後死左機